我家姐中左critical alert from Microsoft...

佢驚到成晚都訓唔到
我想問下大家幾個問題：
1）會唔會偷到佢啲個人資料，例如fb, gmail account password?
2）會唔會透過網絡傳播比其他電腦？
3）會唔會有其他方法解鎖？
唔該各大巴絲幫幫手解答問題 我家姐係咁煩住我

如任何個人或中小企想尋求協助，可以致電香港電腦保安事故協調中心，電話: 81056060

Thx, 巴打。我打左去問，佢叫我用windows defender scan一下先。

仔細d睇下，其實係網頁黎，部電腦冇中過毒

打過去個number就會撞到indian windows scammer，youtube好多片玩鳩佢地

有時間既話，可以裝個vm玩鳩佢地，記得拍片report

有時啲人分唔到phishing定真infection, 亂咁撳啲link或即刻入個人料資, 咁就出事喇!